幫個fd設計奇特髮型，除左跑道之外咩都得

佢聽日剪喇 大家有咩idea

拎個鏟
直接喺中間由頭鏟到落尾

指甲鉗剪陰

佢就係唔接受跑道呀

要剪幾耐

剷中間留側邊

唔要跑道呀屌你

你個frd咁勇敢

剩剪前陰 其餘全留

大斜陰
試下加埋大斜尾

玩唔玩染髮
左邊剷光
右邊好似sia咁

你都可以

十兄弟？

留中間

大斜尾即係點

有無圖

剪我個頭

十字路口

人造地中海

佢好似話除左跑道之外....